益街坊（冇伏）

係交友App識左條女，有acct嘅巴絲入嚟望望

把聲勁溫柔！

睇完d相淨係想梳返好佢個頭